銀髮手足檔口比鄉黑搞！

伯伯係手足
就算比鄉黑冚佢個檔口都唔會屈服
作為後生仔我地要鎮興埋街邊檔嘅黃色經濟圈
呢排肺炎肆虐，嚟元朗買返一兩個生果增強免疫力啦

俾錢請你食橙得唔得
坐車入去貴過橙

要幫襯伯伯 推

唔緊要，幫手推po就夠

推

臭鄉黑

以為中央實照你 其實示威者死曬之後 下一個一定到佢地 豬咁蠢

又唔見你搞翻班鄉黑
報仇真係得啖笑

tui

PUSH

聽日特登入去大西北幫襯

推比多啲元朗手足知

伯伯需要大家去幫襯

Push

垃撚圾鄉黑

幫手推推

新界牛牛們

有冇舖頭名，聽日送盒口罩畀伯伯

幫推

推！

屌你老母之前句香港人報仇 口號嚟？

鄉黑含家剷 屌你老味臭閪

港島撚點幫

元朗人日日幫襯佢！

我地都要諗下點對付班死鄉黑

推比多啲大西北人見到就得

講晦氣說話好叻啊你

我都見到，要推

屌 經元朗大家要買呀

佢地幾時中肺炎

推！多啲人見到多啲人幫襯！

睇msg講只知就手足叫華叔

P

D

和你lunch咪報左仇囉

識得咁諗就唔使做鄉黑啦

push

元朗人收到，聽日買一打橙

鄉黑死全村

頭先案發果時我係pizza 鋪上面天橋行緊，見到果幾個鄉黑走，
6-7個黑風褸男人凶神惡剎，係番緊南邊圍方向

伯伯辛苦了

Dllm

近千色個邊都係屬於......

應該同個班人相當有關係，係舊合益...同益...
都有野食
如果有人報食環，海關報復

到底係邊個賣唔到生果？

其實唔會

鬥地主

不如真係搵一段長日子，日日搞元朗鄉黑啦

好簡單 搵晒啲鄉黑開嘅舖出嚟 有機會就幾個火魔閪尻佢老母臭閪 再即走

屌晒啲死鄉黑

伯伯都恰

佢地同隊啊..

班死廢中鄉黑真係

老人家都搞咁撚賤格

推到多D元朗人見到

嚇啊伯咪叻囉
流浮山刀手到未

元朗大撚把鄉黑酒吧

屌撳錯不推文
再推過

講你就講啦 講d唔講D

不單不會，反而重重有賞

元朗手足，係時候瘋狂買生果喇！

見財化水

屌你老母死鄉黑

好折墮

嬲真係冇用
做實事就斬死班鄉黑

搞個阿伯可以得到D咩

支持
生果點都要食

屌你老母.....點解班黑社會垃圾要叼撚恰好人

元朗黑社會同警狗真係社會渣滓黎

屌佢地老母！！
銀髮都搞

黃色經濟圈

如果你咁諗。。。 我可以答你 佢地都知啊 但起碼係第二批死

鄉黑祝你哋長命百歲
肺炎纏身

小販檔黎 擺係又新街街頭架！水門海南雞個邊

agree, 比錢你買橙 派得唔得 坐車入去太高成本

上次聽到呢間生果檔老闆叫口號
本來唔知係手足黎，以後多d幫襯
唔好益隔離間大陸生果舖

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Tui

係唔係又新街路中間嗰檔?
我記得好早已經係黃到爆
講到明只賣水果俾香港人
印象中伯伯都幾好人
睇吓幾時疫情好返少少我再去買
好耐冇出元朗

幫手推po就得多啲大西北人見到就會去幫手

銀髮手足

嘩屌

屌你老母臭閪

聽日買哂佢啲橙

p

係個檔!!!!!!!伯伯又黃又好人

佢啲生果好靚 好多都唔係支那生果
啲師奶都係走去巴士站個檔生果買 貪平

天真
比人強拆個d你估係反政府嘅示威者咩

元朗班鄉黑真係頭號清洗對象

推 去幫呢位老人家
唔好再比班鄉黑攪
再攪就反擊

水魔鄉黑

召喚元朗人
我搭黨都起碼要用個幾鐘先入到去

BBQ由721之後已經有人話做
結果一堆大愛撚又話樓上有民居又呢樣果樣咩都割定先
叫班撚屌做人牆擋狗就跑撚到九條街咁遠再做詛咒師害鳩人
好暴力, 輸民意啊, 唔好
從來都未見過呢個世界有人蠢撚過呢班左膠"自己友", 放生精英自己友再話要靠資敵去抗爭

唔洗影
好多MK仔既酒吧蛇鋪基本上都喺竇黎

推呀

香港冇地就係因為丁屋 你估佢地拆嗰啲係鄉黑㗎咩

仆街冚家剷鄉黑！

有冇港島手足想我比物資過去元朗
聽日港島返工，放工返元朗

呢間野冇名㗎喺又新街

dnlm死鄉黑
手足要幫襯水果伯伯

元朗人係時候要去排隊幫襯下伯伯

推 又新街生果檔堅黃

要入去買橙

睇黎夠鐘入元朗食生果

元朗人呢

伯伯個檔就係正間藍店仆街生果鋪對面！
都唔知係咪佢地搞9伯伯！
準備1823搞9間生果鋪！

721

一日唔搞店黑警，大家都無好日子過

叫緊住附近人啊。

幫你推
咩事比人搞

幫伯伯

唔好對付鄉黑啊, 輸民意啊, 由鳩佢地斬死自己友再做大愛撚拎光環最撚爽, 吹雞行兩個圈就散水=已光復

成日阻街

話見到向南邊圍方向跑

生肺炎死全家啦

要幫襯伯伯呀

屌 老人家都恰

有冇搞錯

死鄉黑

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

dllm 阿伯都恰！

建議果間藍店醒少少扮下貼貼紙再加幾句香港加油光復香港時代革命, 到時唔單止冇人理佢隨時仲有傻鳩吹雞去買生果, 擴張黃圈

又新街隱世黃店 要多多支持
食多啲生果抗疫！

屌

推呀，咁樣對老人家

用番黑手法對付

大西北人記得買哂啲生果

好簡單，就係鄉黑搞邊個我地就去大排長龍幫襯邊個

多啲幫襯

如果fc咗目標
想用反擊大絕嘅手足
要小心行蹤 計劃得仔細啲 最緊要保護自己身份

霸氣生果佬？

不嬲都係

咪撚理五毛 block柒佢就啱

香港人 還拖！

屌你老母臭閪 祝你全家死晒

幫手轉型做網舖
鐘意實舖 轉場不二之選

仆街 最好成班鄉黑中曬肺炎死撚曬佢

我信如果真確知道係邊個做，實有手足有辦法。 問題係黃營嘅情報網現時根本無辦法「確認」邊個做。 香港大大話話20萬+3萬黑幫份子，黄營有幾多資源去清哂佢哋呢？

鄉黑真係社會垃圾 成班無學識融入唔到社會

推 銀髮都搞 鄉黑死全家啦

伯伯有無受傷？

伯伯堅黃
有次開花tg放題有份俾鹽水

上次睇文宣既手足比同一班鄉黑打喺唔喺應該要排長龍去睇文宣

pish

其實都幾仆街，走去蝦啊婆

還其人之身

希望元朗嘅手足可以幫手幫襯下

老人家都搞 屌

下次每次入元朗都要去買水果！

又新街可以食埋水門雞飲清玉買其奧同埋幫襯伯伯
我就幾遠都會入一入元朗國

ching支持番自己附近既黃店就得啦

幾卜街都無問題，有班鷹犬撐腰。

答埋你 721個班
基本上酒吧地產鋪佢地都有份
google下元朗黑社會 小桃園飯局之類可以搵到好多料

成街都雞竇 機鋪

伯伯要小心啲

我知你想講咩，但如果係搵唔到目標既情況下呢個都未嘗係一個壞方法

起碼比手足知有人會身體力行出黎支持佢，佢無變condom

唔係住個到都要專登幫襯啦
呢啲零風險嘅嘢大家都唔做點得
堅持落去呀

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫襯伯伯

推!
鄉黑咁樣搞伯伯 因住中肺炎成個肺白曬

推呀
鄉黑死全家！

問題要「極準」，唔係隨便估辣火頭。

生果都成日食
元朗手足多啲去幫襯啦

推！銀髮族一定要幫！

浪費食物

Push!!!

推啊 但係要fc真係黃

流浮山刀手就未到
但鄉黑打撚咗元朗站手足好撚多鑊
講得咁口響又唔見有人還拖?
擺到明東頭英龍圍啦, 俾埋IP你都唔見得會做啲乜囉

鄉黑有地吖嘛
有血就有回血劍

去幫襯佢地 排隊買野

推 要支持伯伯

google下酒吧+黑社會之類關聯詞
有幾難搵

係邊到?

依排天氣乾 順路經過買幾個生果食下

代伯伯多謝你班鄉黑宣傳！！！！
聽日大家全家總動員去買哂啲生果食！！

無元朗visa
幫推

唔係講搵元朗黑幫，而係講落order攪伯伯嗰個！

佢係真黃
見過佢有個牌寫住唔賣比大陸人

同埋隔離個藥房執左
開左檔勁平既生果檔
搶左伯伯勁多生意

支那辦

幫襯你老母，入去掃班鄉黑場啦屌

鄉黑: 咁咪等你死曬先囉

pushhhh

伯伯除咗唔買生果比大陸人之外 仲會屌撚到啲大陸人驚
仲要好撐手足 對人好好 搞伯伯嗰啲正一仆街

同埋其實元朗係咪冇王管 多次嘅襲擊事件 仍然可以不斷咁發生 上幾星期先至有人睇文宣喺元朗連儂牆被打 今日又有黃嘅生果店被掃 想點撚樣？

黑社會治港呀

我諗係真黃
就咁google「又新街 生果」
已經搵到佢話明唔做大陸人生意嘅新聞
單新聞仲要係2015年

屯元天鄉黑一日不除
後患無窮

對付鄉黑
不外乎銀彈或者子彈
你只要搞到二坡坊咁
每星期掃佢一次
遠水就自然救唔到近火

訓左幾耐
狗處處長垃圾會議員鄉黑局主席全部黑底

可能有一d鋪係租左出去，自己做業主收租

手推

屌佢老母 叫個伯伯聽日坐翻係果道我地拎錢or 口罩過去送比佢好唔好？

推！要幫襯

除咗呢間，又新街街尾係咪有間黃燒臘？
等我儲埋一次過去食

一直只係知道其奧水門清玉
冇留意個原來仲有檔生果

下 你唔知咩 由721開始已經係自治區
唉 一定要幫襯！
伯伯果下一定勁無助同嚇死佢

好撚憎嗰間野
已經日日1823 dllm
食環home office 死撚曬

推哇

仆街連啊伯都搞 牛牛要出動懲罰下先得

你班鄉黑又賜任務俾香港人

鄉黑仆街死

有冇更DETAIL既地址?
又新街既邊度? 驚幫襯錯

聽日買

光復香港

有冇黃店可以收留阿伯，俾佢入鋪安全啲

屌佢哋老母

買生果都要排隊

P牌推唔到

推。

仆街鄉黑 遲早要同佢地算帳

鄉黑真係牛屎佬黎
我屌你老母

垃圾鄉黑搞伯伯咁撚賤格

用完班垃圾鄉黑，味搵支那班垃圾滲透代替佢地囉

真係好撚仆街
有冇野可以幫到伯伯？

唔幫推唔得 由佢話唔做大陸人生意已經覺得佢好好

up

佢係有牌既小販檔 係又新街水門雞出面

推
以後每個星期幫親一次

元朗國人上

仆街依家真喺無王管
班鄉黑真喺唔怕比人燒祠堂？

屌你老母班死鄉黑係咪想燒村阿
我嚇大既 屌你老母臭閪鄉黑

又無才又無德呢班垃圾無祖先醒目霸地嘅話基本上仲廢過班綜援支那狗

班鄉黑點解未中肺炎啊
嗚.....會託住大西北既朋友買返D生果
伯伯要撐住

豪大大對住果檔

推！！！

大家記得唔好淨係懲罰一兩日就算呀
記得幫襯黃店係要長期做！！！

收到會日日去買生果

最梗要人無事

721打曬飛機話冇個走得甩
722開始話等728去報仇
728就鳩行再比狗咬到仆街
你係鄉黑你話你驚唔驚

推要幫襯伯伯呀

同佢買過生果

又新街豪大大對面？

咩叫鄉黑？

樓主你走先

原來佢係黃 好大機會格離果間大野做啦

絕對要幫手推

Dklm

推推推

支持伯伯

大西北手足幫幫手

擺到明伯伯係手足黎都仲比負皮嘅
一係鄉黑
一係班狗

利申p牌仔
負皮都比唔到
唔知可以點

玻璃心到連只要係黃就打殘你
伯伯講過佢唔做大陸人生意架
每日食水果可以抗疫 要懲罰伯伯

懲罰唔係一日半日既事
要每一日都堅持懲罰
先叫做懲罰。

推啊屌

如果水果唔係mic
大把gimmick 上黃店宣傳 搞網店
光時好 hktv 好

最緊要qc 合格

傳統門面 我覺得都係宣傳野黎

上網大聲話報仇
現實返工行山唱k

唔對等可以點 如果似對家冇手尾跟一定好唔同
你睇告個的士司機都搞唔掂
藍副校同黃副校又係咁 送頭就有

搵鄉黑諗下元朗係邊個陀地

聽日入元朗！去睇下先！

元朗陀地係邊個勢力??

聽晚就去幫襯

原來黨鐵是需要錢的

呢間黃到爆，佢有個牌寫住唔做大陸人生意
利申住元朗

推下先

元朗人要幫襯多啲

大家下個月21號一齊入元朗順便幫襯下銀髮手足啦！

好人好事 多謝你

大陸咪又係咁
支共冇起錢上嚟你估香港守到咩
你唔好咁傻啦

屌你老母推

死鄉黑快d 中肺炎死

推
搞伯伯班鄉黑好快中支那肺炎死 死埋全家

呢個啊伯未有運動嗰時已經唔會做中國人生意

垃圾 伯伯都恰

一路都幫襯緊自己區黃店 但入一轉元朗都要成個半鐘。。。

鳥獸盡，中共會打壓一切對佢具威協嘅野，中國歷朝歷代都打壓地方鄉紳勢力，中共比以前仲癲，唔止打壓，直頭抄家，對具不能控制嘅勢力，一定收佢地皮，而家當佢地condom姐。你睇下中國啲基督宗教明明冇威協都要打壓就知咩事

pp

食屎鄉黑狗 中肺炎冚村剷啦

炸廁所咪報左lor

慣左用不推文

仆街！

Mon post 狗你食屎啦

推
推
推
元朗手足多d幫襯啦

手足做嘢 齊齊入大西北買生果

好 下次幫襯

屌, 正人渣

無事就一定要佢地榮華富貴，話俾人知順我者昌，逆我者亡。群情洶湧到威脅到中央自然揾佢地祭旗

奶共狗就係賭呢日永遠唔會發生，或者唔係發生係自己身上

推 聽日就同媽咪去！

佢係車仔檔嚟 唔好去錯隔離大舖嗰個生果舖

我唔係但我想

派俾弱勢都得

港人需要維他命c

伯伯都蝦

原來你仲坐狗鐵

咁又唔同，一齊？

其奧(賣花生糖)對出
應該得兩間水果檔
路中間冇鋪位嗰個就係
通常會插住個"只賣香港人/唔賣大陸人"之類的細發泡膠牌喺檔口

PS
其奧花生糖幾好食
又係黃店
不過蛋卷都係去返真香蛋卷買
新鮮香港製造 唔用牛油 蛋香味濃
唯一缺點就係放唔到太耐 一受潮就

成日都經過 次次都聽到佢屌鳩中國 講番以前歷史啲野
成日見佢同街坊傾計 幾好人
啲水果賣得唔平（唔識野） 睇樣就唔似劣野

一定要幫手

仲記得大把人當時話唔好去南邊圍BBQ又
咩有居民又剩
屌哂佢地老母 係咪唔撚記得721當日啲死鄉黑匿哂去邊
居佢老母民
特別南邊圍真係無一個係無辜

擔心伯伯一個人會比班鄉黑打
各位元朗人去幫下手啦 幫下伯伯買生果

幫手

一向有買開, 黎緊要爆買！
最緊要人無事

一定要推

屌..

佢係全港最早講唔做大陸人生意
2014年已經咁寫住

唔係住附近sor

屌你啦學晒藍絲啲衰野

聽日過去買橙

伯伯加油💪🏻

食生果抗肺炎

冇錯

聽日收工買爆佢

買到佢開間鋪 開到成開成市

推到元朗人見到

用綠卡

住元朗
懷疑隔離屋個非法賭檔有可能係鄉黑嘅
可以點做

就算唔係鄉黑
適逢肺炎期間日日都有陌生人出出入入
大媽又有阿叔又有 遲早出事

香港充滿邪惡的力量, 可惡

隱形戰機半夜空投

打比海關問下有咩計

試下自己係無危險嘅情況下了解下先（偷聽下佢地叫開咩暗號 搵朋友禁鐘 or 報蘋果 RTHK

Push.

銀髮族手足都搞，班鄉黑又年輕幾多呀！黑社會大撚哂？
推唔到都要推

食生果增強免疫力
疫症時期必買

有無搞錯

鄉黑警一家

屌佢老味 過兩日就入去元朗買生果 激親我呀而家真係

點解可以到依家都講咁天真既野
共產黨從來只有佢最大 佢話點就係點 佢地唔會有平等兩隻字
Condom 下場 睇64解放軍

班鄉黑有冇返大陸做官先

Keep住推

Push
原來花生糖係黃

乜鬼野官 condom 黎
武漢果班都係官 咪又係話剷就剷
64解放軍果幾萬唔通全部都係卒仔咩

老人家都恰沒人性

重光後要取消丁權

不如夾錢買哂佢D生果之後去西鐵站送比真香港人食?
當然要講暗號 , 有無得諗?

聽日去掃生果

早午晚食生果抗武肺

最低層摺被果班

想問如果下午5點先到，收左工未？

推唔郁。真係要搵次搞吓元朗遊行會吓班鄉黑

Push!

想去探下佢

兒登既反抗呀革命呀一向都係口號 上黎圍爐講完就算

正一垃圾嚟，政見唔同就可以搞鳩人咩，畜牲無誤

希望手足無事

笠水牛屎佬

邊堆鄉黑做

鄉黑沒有一個是無辜
推

721 831 101 1111

個伯伯 講明唔做大陸人生意

P牌推，光復香港

魔法師出動

要有報復先有阻嚇力的

應該係附近一間舖玩野

鄉黑狗！

除左好嬲之外連登仔做到乜？
咪又係只會叫人去死同話人得個講字

原來係黃一定幫襯

個呀伯好多年前已經大大個牌寫住唔做「大陸人生意」，值得尊重

Push ar

留番俾我哋住附近嘅人啦～

咁佢又無講錯wor 事實上真係乜都做唔到
鳩叫口號 由黑警打 被黑社會打
得捱打
最爽咪火燒呀叔嗰次
香港人抗爭時錫身係事實

agger

支持手足 推

搞老人家咁仆街

近排真係多左藍屍狗搞黃店
以其人之道啦

今日去買生果番屋企增強抵抗力
元朗鄉黑開好多藥房，唔知有冇賣假酒精呢

推 我會幫襯

香港人抵撚死

仆街鄉黑冇撚用

梗係啦，唔係諗住香港人會做野嘛

伯伯

阿伯唔賣野俾大陸哩！仲屌鳩佢地！勁正！

要去幫下伯伯，好黃

班仆街冇人性，報仇唔好心軟。

綠卡啦大佬

.

革命年間做咁多裝修唔係唔識雅
記住鄉下人好要面 逢裝修一定非豪華不收貨 叛軍兄弟姊妹識做啦

元朗牛，出黎食生果啦

A

鄉黑

我唔明點解「反抗」都未做好就要「報仇」，陳同學死周同學死，黑警一個都冇死

間生果店係車仔檔，類似有牌小販，名就無，但有個紙板寫眀唔賣比大陸人，雖然比人搗亂完張紙板唔知仲係唔係度……

話說又新街街頭開左另一間生果店，感覺好鄉黑＜無仼何能力fc , 感覺only

反送中開始前，呢位伯伯已經好黃，曾經見過佢好好中氣屌大陸人

推，搵日入去支持

推 買生果食

死鄉黑
推

😡

好似返左40年代，要比陀地咁

我住係東邊，元朗係西邊，
我真係唔係住個頭
-
-
-
-
但諗住下星期放假搵日入去買

入去隻揪

知唔知伯伯幾點收檔

推呀 元朗好遠 但我想請元朗街坊食生果增強抵抗力

阿伯都恰

推
Btw 我個腦出現邵氏電影入面嗰啲惡霸破壞阿伯檔攤嘅畫面

屌你老母咩, 咒人死撚晒

元朗人表示
啊叔架車好耐之前已寫明唔做大劣人生意
長期真黃
大家一定要多D幫襯佢

垃圾鄉黑

燒村未？

要幫伯伯呀，推!!

堆

仆街鄉黑

老人家都蝦

鄉黑食屎

推po

推 垃圾鄉黑好快死

班牛屎飛真係幾廿年都無進步過，成班生蕃咁！

以後知道去邊買生果

當日仲有左膠話要放生南邊圍

有冇人幫我買生果

727行到門口唔敢入村怕埋服

推！！

有冇得捐錢 利申 最近冇必要都唔出街

華叔有骨氣，生果有質素！會繼續支持！

撐手足

點解一定要坐武漢病毒車

推呀！伯伯好好人㗎！

車仔檔得一間?
唔該巴打先

燒村

有無大概位置？
聽日放工去買

又新街一落巴士就係喇

幫手推

Pish!!!!

搞老人家死自己老豆老母

如果有手足有時間，很閒去一去睇下伯伯有無比人搞

伯伯黃到癲
上年見過佢比人阻住無得私了廢老藍絲
佢嬲到係咁發脾氣鬧人阻住佢

$2有咩問題

老豆揾仔攞過武肺sample，會唔會傳到過去㗎

推 伯伯都係手足

呢檔野應該係水門雞飯隔離
呼籲手足買完雞飯去隔離買多幾個生果 咁就健康哂啦

係呀 果個位得佢一檔小販賣生果 睇圖都幾易認

買咗提子
好撚貴
當幫補佢

檔嘢喺正又新街食街條路中間

唔該巴打

聽講係因為外國貨, 所以會比較貴
(唔確定)

狗衝

屌你老母死元朗牛屎仔，你點生意都耍你管，咁鍾意大陸人接佢哋去你屋企住

我有喺其他地方買開同款
佢係比其他鋪貴
但當支持佢

ching得閒就可以入去行個圈
今日伯伯的生果被掃清光 我估依兩日都會咁

一手：老闆堅黃

黨鐵≠高鐵

好似香印咁 我買過十幾間 都係伯伯既最好食 仲有日本柑都係 貴啲但好食 無試過買到伏野

係咪14？